時事評論員嚟講，屈婦人嘅文章係咪最具教育性？

篇篇文都可以拎嚟做反面教材嚟教邏輯

果然係姓屈嘅